有無人試過轉數快成功左但收唔到錢

恒生銀行 對齊曬所有資料
已經寫住已成功收到指示
但係筆錢飛唔到去預設銀行到

等幾分鐘睇下?

有機會對家set錯預設銀行 或者昆你話收唔到

已經過左5日了

之前試過hsbc過hsbc 點知飛左人地Alipayhk到

朋友再用同樣方法係轉到錢比我都係揀預設銀行 有埋email

試過自己轉比自己 下午轉 夜晚先收到

過左5日都收唔到
朋友比係秒收
不過唔同時間點去比錢

你個預設同佢個預設唔同啦
一定係佢個預設唔知幾時轉左做alipay

有機會收錢人用過其他app
登記左電話之後預設左做個個app
我試過登記oepay自動同我預設做fps
變左用oepay收錢...

比人凍結戶口？打比銀行啦

係咪渣打？我上星都係咁 到而家都冇收到

收錢人即係我 check 番係用同一間銀行
同埋我朋友都係set預設咁樣fps 錢比我 但我都即刻收到

hsbc 同 恒生

正常即時收到錢 最好打去銀行問

我係渣打去Hsbc

Check晒全部網上銀行都冇
咁真係要問返比錢銀行

試過兩日後先收到

fps但用銀行戶口/手機/電郵?

巴打有冇交易編號個啲

我過到所有既錢都係去左Alipay ，但佢過比我 銀行反而收到

有啊 有齊參考編號 交易號碼

照計你間銀行係可以check到啲交易資料，睇到去咗邊間銀行或svf
以我所知某啲銀行app可以check到你登記咗幾多個FPS account,你睇下check唔check到,唔得就打去銀行問下,問埋佢地俾唔俾到一個frn開頭嘅number你